嚮公園坐一坐，抖一抖

有陣時攰，會坐嚮公園合埋眼，
可能鍾意食啦，
好自然會諗到，丫...雪櫃仲有啲乜呢
諗諗下，就會比較下 supermarket 啲價錢
往往都係呢個時候，就會見到好多平時想買又唔買嘅嘢減價，
好抵好抵....攪到身痕.....
但係身痕？！無用丫，無貨丫嘛！
一諗到無貨，個腦呢，就即時轉左去諗計，
不如咁不如咁...勁在永遠都搵到九萬幾種方法架喎！
但係方法太多，攪到決定用邊種都諗左成粒幾兩粒鐘，
你話多一個腦去做決定幾好呢。

阿伯嘅日常。

雖然唔明, 但可以一齊諗